(求共識) 前線要自殺係咪都唔洗阻止?

求共識

現場自己決定啦
希望佢地做到齊上齊落

咁就緊係要

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀